已簽約但係冇返工洗唔洗賠錢

之前簽左份約4月1日返，但搵到第二份更高的offer
唔返洗唔洗賠錢

份合約冇寫試用期，離職要一個月通知或賠錢

咁撚弱智都有人請

好聲好氣通知應該無事